美斯射失12碼=冇運 C朗射失12碼=技不如人

同意嗎

美斯射失12碼係因為佢唔想俾人話佢刷入波

美斯唔羸國家隊冠軍係因為佢唔想贏

尋晚果場有一球真係佢讓比so9

今年講美斯壞話會比人無視

呢D野風水輪流轉,成日都一沉百踩,狀態一DUP就俾人講到地底泥咁
其實2位世界最強都年過30啦,大家仲想點姐

美斯射失12碼係想證明佢入罰球效率比射12碼更強

中左14次柱都唔叫無運
我唔知咩叫無運

唔通C朗飛機左20次叫無運

美斯迷眼中美斯十二碼中柱=美斯專登描柱射

美斯想保持西甲競爭性先唔嬴太多
唔明點解有西甲球迷反美斯

=入唔入都lead住11分

入埋lead14分了

鮑姐